古時強姦人係咪好易

廢如尹志平都可以隨地屌女 如果唔係識著趙志敬呢d仆街 基本上周圍強姦人都得

古代周圍黑媽媽
你行到野外見到條女瞓係地下
夠唔夠膽行埋去

一另轉面比條女點返穴
應該呃蝦條會易啲
[純討論] 而家啲咩性交轉運返到去都應該用得著 仲要返噱返噱再返噱都應該唔穿

古代應該無女人會夜跑

古代女人日頭都唔出屋企
做宅女

普通人點都成日一個人出

唔駛搵食？

有錢/官 就少出，一出就有成班人傍住

身為高手 幾丈外已可探得對方鼻息 絕對唔洗驚

你睇姑姑幾年後先知邊個屌佢就知啦

會唔會比個班人強姦

驚有鳩？

其實入屋姦未得

古代有點穴

驚冇命 一係佢冇命 一係你冇命

古代人包括D女，好快殘，廿幾歲隨時成個阿婆咁

唔知中國古代d女人大唔大波

咁咪屌十幾歲個d囉，
古代廿幾歲仔都生左幾件啦

姐係話古代搵處女都要去產房排隊

唔係點會有三步不出閨門, 行出去三步已經比人中出閪門